三大second low 定 鯨大first hon

小弟三大非神科
啱啱考完final 發現其實全部都唔係真係識
但係都應該有c range
所以就諗
其實公司或者政府工請人會鐘意請邊樣多啲
外面啲人會點睇呢兩種人

鯨大first hon (識嘢多成績好最重要)
三大second low (三大名氣)

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

好簡單 人地只係會問你咩u 唔會問你咩hon grad

重溫潮文

認真post

見工唔會睇咩

睇咩工
AO嘅話，話知你OU讀到曉飛都無用

ao我諗唔係first hon都唔洗諗

咁其他政府工呢？
好似消防隊長嗰啲

或者出面啲公司

鯨大個啲，普通警察都冇得你做

講真，second low同弱智無分別，你當自己普通學位咁睇得啦

唔識就咪亂up,
三大AO拎完offer出hon, second class 就算low都冇問題
其他U就唔知

鯨大畢業平平安安

香港係理工大學領先